今晚散步到底點？

依加又有人轉風向聽日先去
最後分做兩批，聽日就兩敗俱傷。
唔想今晚全部人做炮灰？
到底點做

我既建議係撤先（但係唔係一一定係全退）
去附近行一個鐘再睇
冇人好難搞